```tsx
import React, { useState } from 'react';
import Card, { CardBody } from './components/ui/Card';
import Button from './components/ui/Button';
import Collapse from './components/utils/Collapse';

const MyComponent = () => {
  const [state, setState] = useState<boolean>(true);
  return (
    <Card>
      <CardBody>
        <div className="flex">
          <div className="grow">
            <Button variant="outline" onClick={() => setState(!state)} rightIcon={state ? 'HeroChevronUp' : 'HeroChevronDown'}>
              Description
            </Button>
          </div>
          {state && (
            <div className="flex-shrink-0">
              <Button variant="solid" color="red" onClick={() => setState(false)} icon="HeroXMark" rounded="rounded-full" />
            </div>
          )}
        </div>
        <Collapse isOpen={state}>
          <div className="pt-4 text-justify">
            Mauris blandit urna eget nulla placerat, sed dictum augue hendrerit. Nam purus tellus, fermentum at hendrerit in, placerat at urna. Nunc
            id neque urna. Praesent tempor porttitor congue. Nullam scelerisque venenatis hendrerit. Morbi ullamcorper posuere ligula. Ut eu fermentum
            nunc, vel pharetra eros. Morbi elementum enim eu diam consectetur, vitae dictum eros convallis. Ut vehicula gravida massa sit amet
            faucibus. Orci varius natoque penatibus et magnis dis parturient montes, nascetur ridiculus mus. Integer fringilla, libero at ultrices
            suscipit, ex ligula pretium massa, ut euismod turpis ipsum a ex. Aenean sit amet nibh justo. Aenean finibus urna id erat pulvinar, nec
            mollis nulla dapibus. Vivamus non nisl lacinia, mollis urna ac, tempus magna.
          </div>
        </Collapse>
      </CardBody>
    </Card>
  );
};

export default MyComponent;
```
